justin bieber捐二十萬去武漢！！

仲要揾吳亦凡(kris wu)唱人仔笑到我呢

過氣baby

最近幾首歌係幾柒正既…intention get me yummy…

新歌假假地都B100 第二差啲第一架

20萬，佢 d 車都6,7位數字
一係就咪撚捐啦

錯Focus ching

“Conversation “ not “Conversion”
係對話 唔係 唱人仔

連登仔又多一人要反了

shit
不過我估應該都係揾佢幫拖

宣傳新碟姐

撚狗做下樣都得姐

bieber上撚咗位都要奶共

肺炎 肺炎 肺炎 好～

Best canadian female singer, 點敢反

唱人仔 笑到我有肺武

有聲

早幾年佢見達賴喇嘛俾中共封殺，加上呢幾年冇咩出歌，睇來佢都冇錢洗咁滯

Justin bieber食大麻...

真係唔知有錢人點開支
代言 出show 歌版稅
咁撚多收入都會唔夠錢使

佢未沉嘅咩？

Yummy Yummy Yummy

又 蔓延 蔓延 蔓延 噢～
就 長眠 長眠 長眠 噢～

依丫依丫唷

奶共狗

出新碟即刻做番d 野賺人仔
btw 點解佢ig 搵唔到呢個post